個肚好脹

好似食得太飽

打爆佢

去屙屎